做得警察就預咗會有殉職嘅一日，唔係起個浩園來把撚呀，用來起樓仲好啦？

有意思

冇撚有錯

老按認同